====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le bâtiment et les travaux publics mobilisent également une main-d ' œuvre nombreuse , mais à proportion de la population régionale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

